HKU好快變為歷史 CHKU即將誕生

中國香港大學 學生證深紅色為底色

香港大学 The University of Hong Kong,China

就咁睇呢行字 唔計最後個china 日本味重喎

應該係 香港大学 Xiang gang da xue

XGU

支那大學

咁又唔得 區區南方一塊爛地妄想開間支那大學

XGDX